老細偏心自己

自問乖乖女 做嘢聽教聽話
默默工作 不爭寵 同大多數同事都相處到
老細都好支持我
但愈來愈覺得老細偏心自己
例如一班人工作上有問題
我自問自己都有不足的地方 可以再做好啲 我亦都有當面認錯 但我老細係其他人面前勁撐我 搞到某啲同事覺得唔高興 同埋覺得我俾鍋人地咩
但老細偏心 咪搞到好似人地錯 我無錯
我好唔開心
亦唔知點做好
連一個工作上無交往嘅秘書都不喜歡我 話我都唔係好靚啫 (其實我都唔知有乜關係 )

請問我可以點
我只想大家一齊工作的開開心心

唔好幫老細吹咁多

無辦法架
不招人妒是庸才
要人放下成見係好難
以後唯有做野小心d越唔搞到人越好

不過有d老細明玩野借一派打一派
明明你做得唔係最好但都讚下你其實係俾說話其他人聽
點都幾時都低調就最好
不貪功 低調 少說話
有人要幫手就出力d咪亂托人手㬹

thx....